今日旺角必然進行大搜捕，要控制情緒be water

警犬琴日轉風向比人遊行
係因為佢地有足夠信心力量拉打前線
經歷過尖沙咀落旺角果次圍捕
佢地知道彌敦道做野
太多唔關事既人
反而比人屌擾民
今次呢個路線，平時星期六日都唔多人聚集
有幾可會入大角咀行街
變相佢地拉岩人，打岩人既機率輕易提升
而且已經幾位當區巴打用地圖表明路線只有天橋
人地一封橋，就算奧海城唔引兵比你走，只要加南昌荔景埋伏大家就少部分勇武
真係走去深水埗方向都死，西九警署就響到
有朋友唔開名響建制派到收到料，配合琴日馬鞍山隻狗叫人去旺角
班狗絕對有信心拉多五十個，charge 暴動

我雖然係P 牌，但我都夢遊過
唔想手足比人拉，希望今晚be water, 有咩留返將軍澳同西區幫和理非頂啦

推

齋集會唔會有事呱 要做野都轉埸做啦

推，巴打大家小心